Fg 30k, 做幾年野有50k, 畢業幾年就上樓

我睇開連登的環境係咁，但我睇到依個post, 我覺得好驚訝，乜你地唔係個個都最少30k 咩
乜原來咁多人15k都無，我係咪去左第二個時空

其實香港基層生活比人低估得好緊要

暫時未見過有20K以下既職業.

太多懶人
正常fg都考到AO/mt

我Fg 50k 做幾年野有100k
乜咁多人得30k

連燈仔fg 30k
買下股票25歲就財務自由啦

痴線,洗碗都20K啦
邊可能有人15K,好似係

認真啦，連登仔個carrier plan係咁
21歲度fg出黎做野，20K
23-25升左senior 30-40k個月
26-30，升到management grade, 上高層50-70k
30-40, gm 100k over
40歲以後，財務自由，日撚日上連登up, 真正身份係社會賢達。
做唔到以上所講嘅，請即del acct

咩fg 20k呀 不嬲都50k
25歲要近100k
20k既唔理幾多歲都直接del acc la

利申： 達標